馬會暗示好多波都係假波

之前曾經同馬會投訴過，終於得到馬會書面回覆。近期英超，西甲，德甲，歐聯等等賽事，唔開即場投注，係因為要保障馬會利益而選擇性開即場投注。
大家死心吧
肯開俾你賭既即場投注都係一個局。

做馬會cs都幾唔得閒

不同資訊來源

西甲英超唔開真係好突然，外圍丁組都敢開即場

咁今晚兩場歐聯又乜局阿

又要怕輸
又要獨家

即場先好分 唔好傻啦

用呢個邏輯 應該開而唔開即場既波 一定有最小一範係可以追到狗會輸錢

意假拜仁你當假嫁咩明顯特別優待

鳩估應該係被知情人仕不停狙擊

意假呢幾星期好多都冇開即場

Hi竹巴
佢連英超都好小走地啦而家

十賭九騙係錯
係十賭十騙

我相信狗會好多大數據知道賭仔偏好點樣買
例如咩波要狂追入球大 角球大
咁如果狗會計過數會開到好撚大咪索性唔開 即場
我鳩估 角大 開起上黎真係好顛

有d波可以一場開到2x角 咩位入都贏

係囉 五六場同時踢 開兩場 仲要其中一場唔受賭即場角

可能角大比人隊爆左
多人買角大

怕輸就咪做莊啦

正路大開既隊都係追角大架啦
就算果場開細 9.5 8.5 7.5 6.5 你追得幾多口
狗會一場贏你4-5口角細
一場開18角 就打撚殘佢啦
「理論上」

幾時開放外圍最近咩都唔開即場

似係角比人隊爆左
10個人買角有8個都追大

咁佢可以淨係ban 角大 其他範數繼續賺

五大訴求改做六大訴求
加多一條
開放賭波牌

同一時段西甲加法甲三場即場一定同一賽果

同意
好多有開即場
但冇開角球

尋晚歐聯唔開亞特蘭大已經知有古怪
果然亞特蘭大反勝客其他

連登仔快手申請做立法會議員啦

提出開放賭波牌

好肚餓 食咩好
樓下得m記 譚仔 麵 同一堆茶記

屯巴係咪回錯po

係我自膠

成班賭仔好似發現新大陸咁 開得賭檔緊係佢賺多過你賺

輸=假

算啦賭仔，開唔開即場又好，真波假波又好，都係輸到仆街架啦問心你贏多定輸多

味咁煩啦 有冇走地都係輸架啦

S風暴

西悉尼輸波無角，有走地又點，咪又係輸，李斯特城可以控成40分鐘角

馬會一直有精算師計 邊d開邊d唔開
緊係唔會咩都開
每年馬會賭波 賺好多錢架

你成日吸大位，刷多兩隻角得唔得

有無諗過係唔夠人返工mon波

明顯係保障員工安全，唔洗咁多人mon 波封盤

駛閪計咩獨市,跟365水位抽兩格水夠嬴啦

波音沙巴呢D一日成萬場波，千場同時走地，但七八線球隊一場收埋可能得幾百蚊投注，佩服操盤果班，而且多玩法

馬會選擇性開即場姐,你可以開波前買
你買開波一定知莊家有優勢,開即場唔代表你一定贏到馬會錢
買開即場就知半場8角全場8角,半2全2,咩賽果都可以發生,唔代表你可以贏到錢

其實佢地都係用excel做功課同分析
只係有嘅網絡、資源、資訊同時間比你多

操盤手唔洗讀精算，識英文浸過澳洲/英國鹹水就做得
即場都係食住花生薯片睇波，所以唔洗神化佢地

大熱又話無肉食 爆冷又話假波

知又點
有得補飛買反杯買夾角已經差好遠

皇冠啦

其實唔明馬會點解唔係場場開讓球
跟大莊開盤 兩邊都食0.05水
都已經fatfat

理得佢真定假啦 有錢贏咪得

唔賭咪得囉

我屌你老母

即場唔係仲好賺咩？
見啲人一直追入球角球 但畀啲半大全小 半小全大殺晒

今朝個場墨盃 冇即場 3:1變3:4 咪又係假波

根本就係 由香港爆發肺炎果日開始已經勁少即場

阿仙奴角球

好耐無見

記得有年阿甲開29個角

有場意甲半場截止受注

睇黎少左6合彩d收入真係差好遠

通常左腳啲撚樣只會cup大位

所以外國球場要幫某一類人賺錢 玩角球真係完全冇難度
分分鍾只要做一場波就已經得到巨大彩金

諗多咗啦

贏

戒賭啦大家

早幾日華西同馬賽同時踢，但西甲竟然冇即場，然後馬賽領先兩球下俾人幾分鐘內追和

係，如果唔係一定狂追大

牙達上任之後成日角細

出前一丁世界第一

賭狗會 未開波先輸1-2成水位
你賭埋我個份